[華納執柒左佢啦]DC 放棄英雄電影統一宇宙觀？！

那邊廂，Marvel 鋪排已久、成功串連多套超級英雄電影成統一宇宙 MCU（Marvel Cinematic Universe），這邊廂，眼看對手財源廣進的 DC 亦想有樣學樣，打造自已的 DC 宇宙。近年 DC 的電影都偏向以連結每部電影為基礎去佈局，然而作為起步點的《Batman v Superman》卻反應麻麻，反之早前故事獨立發展的《Wonder Woman》則偏偏因為沒有太大的包袱的取得空前成功，以致 DC 開始重新審視統一宇宙策略。
據日前外媒 Vulture 的報導，DC 將考慮放棄統一宇宙的構想，據 DC Entertainment 主席 Diane Nelson 所表示，未來將不再強制建立整體的故事線，讓部分電影擁有獨立發展的空間，而某些電影則繼續跟隨 DC 電影世界的設定，難怪先前所公佈的小丑起源電影將獨立排除在 DC 宇宙之外。

垃圾

又統一番喎

樓主個篇文曲解左人地意思

有在關注 DCEU 新聞的讀者都知道，這已經不是 DC 內部第一次呈現眾說紛紜的情況，包含先前的兩個 Joker、兩個 Batman 分存平行宇宙，到現在的統一還是獨立宇宙觀，有關 DC 系列電影的一舉一動彷彿霧裡看花般每日一變。為讀者整理一下，根據昨日 DC Entertainment 主席 Diane Nelson 的說法表示，未來 DC 將放棄統一系列英雄電影宇宙觀，讓每個故事不再被強制約束於同個故事線中，而日前 DC 總裁 Geoff Johns 接受訪問時，所發表對於未來 DCEU 的走向也是傾向於這個說法。然而，根據昨天 Geoff Johns 面對 Twitter 上粉絲要求統一 DC 宇宙觀的要求，Geoff Johns 簡短扼要地表達了他的看法：「DC 系列電影 100% 是統一宇宙觀。」 筆者認為，在 DC 確立系列電影是否統一宇宙觀之前，更應該做的是否是先統一內部說法呢？

唔難理解
就好似inhumans同mcu既關係咁

幾時拍dark DCEU

遲左成兩日，澄清都出埋

上面篇文你hyperbeast出既，係delay架啦

呢個新聞可以俾班hater loop到suchman上